屌你老母天文台 咁撚大雨都得黃雨

黃雨ha ha ha
紅雨ha ha ha

台長話 做野唔洗你教wo

召喚馬浚偉

黑雨你都冇得走架啦

黃雨紅雨
黃雨紅雨黃雨紅雨黃雨紅雨

黑雨連工都冇得放

收市就掛等多陣啦

入嚟為左睇呢張圖

都放工啦

放工可唔可以停陣雨